落大雨跣親柒左點算

啱啱落條半露天樓梯 出面落到狗屎咁 我見內側排曬隊貪快行外側 點知仆街了
踩到個濕撚曬嘅位 對鞋又膠 成個屎忽dun落地下仲要跣左兩三級先停
本身個人放空緊 啊左聲 啲人即刻O撚曬嘴望住我 我只係一個毒撚 好想搵 loan捐
仆完點做好

Nobody cares

你應該大聲嗌
邊個搞我後面

將所有目擊者滅口，目擊者有可能將件事傳左出去
所以目擊者嘅親朋戚友都要滅口
因為有可能放左上網，所以所有網絡使用者都要滅口
你殺到咁上下應該出名到冇網上嘅非洲土著都識你了

順手滅埋

之後應該冇人知你仆街了

訓一覺應該冇事

向前碌兩個圈 再整個大風車起身 輕鬆

扮狗好似仲柒

見到

笑到仆街

好撚柒

學尼馬

向後訓係咪要 fade away

之前試過跑過馬路係班靚女面前跣低
跌到好痛
之後比班靚女指住我塊面嚟笑
啲眼淚即刻不自覺咁流晒出嚟

搽下藥酒 睇下有冇瘀

原來咁真係多人睇到

我起身講完冇事之後一直敢周圍望

我係度會扶起你

男人就不了

無接縫扮瞓覺

再推低佢

搵人幫我call白車

第三爆彈！敗者成塵！

係都開直播先

冇事。會跣親好正常。